港台4點半體育節目，是否自我審查？

聽到個主持不停話中國香港，又中國台灣
政治正確得好緊要
而且仲係一個體育節目